Ik groeide weer erg opgewonden en zou graag verder zijn gegaan een keer om opnieuw te proberen haar te neuken en te pijpen, maar dat was ze onverbiddelijk, en vertelde me dat ik het plezier dat we zouden moeten verpesten daarna in bed hebben.
De dag verstreek als een uur in haar charmant samenleving De koets bracht mamma en feestmaaltijd naar het avondeten.
Mamma hoopte dat ik het had gedroeg zich goed en was attent op mevrouw B. tijdens haar afwezigheid.
Ze heeft geantwoord niets kon beter zijn, en dat ik een tamelijk modelleerling was - zo zachtaardig en zo gehoorzaam.
Mijn moeder ontdekte dat ze verkouden was en dat ze daarna koortsachtige symptomen hadden Diner Mevrouw B. overtuigde haar om zich terug te trekken in bed en vergezelde haar.
Toen ze in haar kamer was, merkte ze blijkbaar voor het eerst mijn kind op bed.
Ze maakte van de gelegenheid gebruik om te suggereren dat het veel beter zou zijn om het in de kleine kamer te verwijderen, zodat mijn moeder perfect blijft rustig, waardoor mijn naar bed komen zou kunnen storen.
Dit werd op zo'n onschuldige natuurlijke manier gezegd, dat er geen vermoeden was opgewonden van de kant van mamma of iemand anders.
Mama maakt alleen het bezwaar dat mijn vroege rijping door mijn geluid mevrouw B. zou kunnen verstoren in de volgende kamer.
"Oh nee; Ik ben niet zo gemakkelijk gestoord, bovendien is hij zo goed geweest gedroeg zich de hele dag, dat weet ik zeker, als ik hem zeg stil te zijn in de morgen zal hij niet nalaten dat te doen. "
